# QueryBerryNetwork
Домашний умный дом

## Логика 
Каждый новое устройство в данной системе называется query тобишь запрос, а сервер которыму обращяется клиент berry  
![alt text](https://i.ibb.co/DzYVDST/1.jpg)
